# test practico agence



## Indicaciones

* Hacer un pod install antes de correr el proyecto, las librerias utilizadas no fueron subidas al repositorio. 
* Develop y main estan al mismo nivel, asi que puede correrse el proyecto en cualquiera de las dos ramas.
